PS4鎗game求推薦

小弟啱啱買左PS4無耐，想玩一啲要用下策略帶隊team入去完成任務嘅鎗game，有冇巴打有好推介

利申：毒到仆街唔使同人上網連線玩 只求單人故事豐富

仲想講如果連線就rainbow six

Ghost Recon Wildlands

好似幾正thx巴打 仲有冇其他推介

Star war battlefront 2

冇睇開star war

推

destiny 2

重複性任務多到仆街 不停射射射

感覺好似好科幻，anyway thx巴打

巴打有冇其他推薦